[新手學野求救] 技術分析書推介

有冇人睇過盧志光最新果本 技術分析vol 2 實戰版（白色果本）？

見以前啲post 都係推介橙色專業版，想問究竟邊本值得買多啲？ 有咩分別？

老母麵所有post

in 麵神we trust

不過依家真係想襯有時間學下，所以想睇下有冇巴絲睇過白色果本可以俾下comment

掙扎緊白色定橙色

最有用應該係 媽咪麵語錄

技術分析都無乜撚用
傻散角度諗完再調轉諗
跟市順勢而行吧啦

唔好睇書
睇左愈輸愈多

新手必睇
Al Brooks果3本

財演寫書昆你一筆
證卷商收手續費食你一筆
大戶做市再斬到你一頸血
左一把右一把 到最後你死死地氣老實打工搵錢
咁社會先得運轉架嘛

回頭是岸

無用的